唔知大家仲記唔記得，今日係佢既忌日

謝婉雯，MBG（英語：Joanna Tse，1968年3月31日－2003年5月13日）是香港對抗嚴重急性呼吸道症候群（SARS）疫症流行期間為搶救SARS病人而殉職的首位公立醫院醫生。
我心目中既英雄 你好嗎？ 係天堂過得幸福嘛？

達婉雯

除左個樣似達哥之外 , 謝婉雯仲畀人稱為「香港的女兒」 ,但睇番d資料, 佢係咪真係咁偉大呢?

「謝婉雯1968年出生，先後在石蔭慈幼小學、東華三院伍若瑜夫人紀念中學及香港中文大學醫學院就讀，於1992年畢業，畢業後在屯門醫院服務，1994年被調往內科
屯門醫院接收了三名SARS病人，但院內胸肺專科醫生不足，謝自願由內科病房轉到SARS病房工作。謝先後親自為病人插喉，懷疑因此感染病毒」

內科醫生無端端走去胸肺科醫人,好聽叫好心,難聽叫傻的嗎 ,因為好可能害死d病人,唔通幫你睇傷風咳個醫生可以幫你開埋刀咩?會唔會太顛?

親自為病人插喉又係搞笑,明明唔熟個樣野仲要做埋d危險野,喊出黎

SARS死亡率根本唔高,所以佢既死,好大程度係自己攞黎

再睇番佢生平,其實佢野心都唔細

「謝婉雯1968年出生，長於草根家庭，在新界葵涌石蔭邨長大
蘇穎智透露，在三年前結婚的謝婉雯在結婚前已得知其丈夫患有血癌，但仍願意與丈夫結婚,年半後丈夫不幸血癌去世。」

男友有cancer,正常人都唔會有心情去結婚啦,果然年半就死左,咁個醫生男友d身家咪…

所以咩人先會神化謝婉雯?
第一就係政府,掩飾自己醫療制度既不足,同抗疫既不力,
第二就係教會,用個故仔拍左N部福音電影, J到成地精,呃d傻仔入會

所以話神化謝婉雯,你就中伏啦

內科醫生無端端走去胸肺科醫人,好聽叫好心,難聽叫傻的嗎 ,因為好可能害死d病人,唔通幫你睇傷風咳個醫生可以幫你開埋刀咩?會唔會太顛?

親自為病人插喉又係搞笑,明明唔熟個樣野仲要做埋d危險野,喊出黎
起碼佢有基本醫學知識 唔熟唔代表冇資格同唔知 係醫生不足情況下起碼有人叫做睇住個病人先

男友有cancer,正常人都唔會有心情去結婚啦,果然年半就死左,咁個醫生男友d身家咪…
結左婚可以以家屬身份辦手續 方便好多 而且可能病者心願係死前要結婚

Yes

咪撚理兩條支那五毛賤畜大智若魚同歌神譚詠麟啦

嗰陣時肯拋嗰身出嚟，已經唔洗講嘢。其他好多尊貴的醫生睬你都有味！成個香港到而家萬幾個醫生，得三分一係公立醫院做，服務90%香港病人。

大佬呀 你唔好咁癡線啦
唔知頭唔知路就唔好9up la
人地內科入面仲細分好多專科 e.g. 心臟科, 腸胃及肝臟科
而胸肺科正正就係內科入面其中一個專科, 專門睇呼吸系統疾病
謝醫生本身就係胸肺科醫生
唔存在咩"無啦啦走去做胸肺科"

仲有 唔係所有野醫生都會好熟好識去做
當你就算唔熟 而病人好危急
作為醫生都要專力去做去救人

睇你d comment真係話你on9驚你嬲

利申: 醫生

唔洗勞氣，呢隻五毛狗黎，特登留言激嬲大家，block左佢就得

btw 醫護界

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )
( Show Blocked User - 大智若魚 )